集思廣益, 朋友住個條村日日有人倒鮑魚落渠

究竟點解要咁做